[火影]白眼勁啲定普通寫輪眼勁啲?

萬花筒寫輪眼有幾勁相信唔洗多講，但係普通寫輪眼又勁唔勁得過白眼?

白眼:360度視力,睇查克拉,睇得遠啲
三勾玉寫輪眼:動態視力,複製能力,幻術

白眼勁啲
寫輪眼勁啲

雷切勁啲

白眼:透視

你想J經脈？

有白眼要被迫用八卦掌
淨係寫輪眼玩火遁+復制d忍術都夠屈死你
體術日向家又唔覺得特別好打
體術既話有動態視力既寫輪眼都有加成

寫輪眼
因為寫輪眼可以配輪迴眼做輪迴寫輪眼

就講開眼前/唔用萬花筒嘅卡卡西
同日向個大佬
點睇都個卡卡西勁啲，都唔係啲咁簡單

白眼有透視已經屈曬機

卡卡西勁啲因為佢識雷切

普通寫輪眼有咩幻術?

重睇啦

寫輪眼可以用神威雷切

白眼睇多好多嘢
仲有得點穴

白眼根本廢 唔係宇智波自爆日向家點會做到最強名門

香港唔比用白眼

太垃圾
不了

諗起上次隻重睇狗

寫輪眼

寫輪眼綜合d 仲要有幻術

依個啱
日向成撚日吹自己係木葉最強一族
聽親佢地9up都好似睇關家姐咁
終極風暴4入面日向家嘅聯合奧義最後都大大聲講自己係本葉最強

名門入面最勁
但其實成個木葉入面就無咩其他族
勁人通常都係無族既